[負面撚]入黎數自己缺點

我先
唔夠高
唔靚仔
冇錢
唔醒目
冇自信
唔識social
懶
冇膽溝女
讀唔成書
肥
開埋曬d咁既post

到你地

冇

唔算好靚仔

懶

優點易數D

一個都無

優點真係好難數得出